上環包車入元朗幫拖啦！

上環入黑根本守唔到
撤係遲早既事
元朗班仆街打到啲手足咁傷
唔反擊俾啲顏色佢地睇
佢地只會變本加厲
以後元朗啲手足仲點出黎幫拖
大家入元朗保護治安啦
自己香港自己救呀！

好多巴打已經番左屋企, 無咩人會再去元朗幫手

推
十萬火急